既然727元朗已成定局，咁就要盡早製定策略

727發夢

最優先既策略一定係保護好自己同身邊既人
首先大家要作定最壞打算
死黑警一定唔會好好咁保護我地
佢地會袖手傍觀，更甚係借機打埋我地一份

過咗咁多年，大家有冇發覺，用遮去擋棍係十分被動同好快會快打散既策略？
啲狗一衝，你擋到一兩棍，好快防線就會俾佢地衝破
更何今次要面對既係黑社會
你可以睇唔起佢地，但無可否認街頭毆鬥係佢地既強項
佢地既武器同行動，唔似得啲狗咁有規律，有可預測性
所以臨場既前線有可能真係會好撚淆

所以，第一，我地要盡量同佢地保持一定距離
被動又好主動又好，要相隔到對方既武器攻擊範圍外
最通見既係鐵通木棍（相信好少會出到刀，因為對方都知死人好大件事）
一米到米半長，加埋手臂，可能攻擊到兩米範圍內既對像
(示意圖)

呢種情況我方可以不斷投擲物品擊退對方，但唔係長遠之計
所以最理想既情況下，我地要用到更長，範圍更廣既武器

呢到要介紹馬其頓方陣（phalanx)

當然我地冇可能入手到大量長槍，甚至連地盤啲竹都運唔到去前線
但有一樣野係可以現成又帶到去遊行既
就係大型遊行banner同埋旗幟

重點係支撐banner同旗幟既棍！！

只要數量足夠，可以佈置前線三到四排
前排一定程度上阻到對方埋身
後排可以起勢咁揮打
打唔打退到人唔敢講
但最起碼起到保護作用
最緊要捉緊唔好俾人扯走支棍

如對方投擲物品，前幾排都可以安排人擔遮擋下

最後，最最最重要！！！

共勉之

推

推呀
仲有冇人有渠道聯絡到啲南亞刀手中間人
話佢地聽，我地有眾籌，只要佢地企係到乜都唔做
俾鏡頭影到，就有錢可以收
食到兩家茶禮又唔會受傷
抵呀！

推！